\section{Conceptos}

\begin{frame}[t]{Conceptos}
\begin{itemize}
  \item \textbf{Objetivo}: Hacer al programación genérica más simple.

  \pause\vfill
  \item Un largo camino.
    \begin{itemize}
      \item Un nuevo comienzo después de la retirada de C++11.
      \item Una de las características más revisadas que conozco.
    \end{itemize}

\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[t]{¿Por qué?}
\begin{itemize}
  \item Especificación de restricciones sobre argumentos de plantilla en la declaración.
  \item Sobrecarga de funciones genéricas usando restricciones.
  \item Especialización parcial de plantillas de clases y de variables usando restricciones.
  \item Nueva sintaxis para especificar conceptos y aplicar restricciones a plantillas.
  \item Sintaxis simplificada para plantillas.
  \item Mejora sustancial de mensajes de error.
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[t]{¿Qué podría pasar?}
\begin{itemize}
  \item Es probable que el próxima reunión (marzo 2016) se discuta su incorporación a
        ISO/IEC 14882.

  \vfill
  \item Puede ser un debate no exento de polémicas.
    \begin{itemize}
      \item Posiciones divergentes dentro del comité.
      \item Necesidad de consenso.
    \end{itemize}

  \vfill
  \item En mi opinión, se han incorporado al lenguaje características con menor 
        nivel de \emph{perfeccionamiento}.

  \vfill\pause
  \item Para saber más:
    \begin{itemize}
      \item 17:00 -- 17:45: Concepts Lite.
    \end{itemize}
\end{itemize}
\end{frame}
